所有人快啲去搭鐵返工

成功最後一步

快啲，唔夠人

九龍灣彩德商場手足真係唔好掟野落路軌！

九龍灣德寶花園附近有條行人天橋 極近黨鐵路軌 有玻璃相隔
希望d暴徒爆完玻璃 唔好掟雜物落去

塞鐵唔該